啱啱去google map諗住了解下立法會外嘅地理 發現...

雨革仲存在，可以回憶返當年嘅抗爭